想睇摩迪決賽屌打球品帝包皮

麥巴比拖延時間 被批無品

法國19歲新星麥巴比在今屆世界盃表現出色，被不少人看好是未來球王。他在對比利時的四強比賽續交出好表現，個人7次成功突破，並為隊友創造6次射門機會，包括下半場後腳妙傳基奧特攻門，但焦點仍不及他在補時階段所做出拖延時間的行為，有球迷直言令印象分大減，叫他不要模仿巴黎聖日耳門的巴西隊友尼馬。

事緣麥巴比於補時階段帶波到角球旗附近拖延時間，但被力迫下觸球出界，惟他拾起皮球後拋到場內繼續控球，惹怒韋素推撞他，球證亦予麥巴比黃牌警告。麥巴比被視為今年金球獎其中一位熱門，他賽後向比利時道歉︰「如果自己冒犯到了比利時的球員，那麼自己現在向他們道歉。我們在比賽最後階段全力防守，可能場面不太好看，但我們表現得很有效率。無論如何，我們現在已經進入決賽。」